美斯30歲生日快樂

不經不覺連美斯都30歲 無論有幾多人憎佢 笑鳩佢逃稅 射鳩球迷都好
我諗各位球迷都慶幸當今仲有得睇美斯同C朗兩位唔同風格嘅球王
Happy Birthday Messi

送條片比大家J下

張家輝

希望下屆巴塞可以重奪歐聯冠軍 真係好撚鍾意美斯

難d wo

球會級榮譽都真係拎哂
反而國家隊真係要睇彩數

時間真係過得快

都係嘅 下年競爭對手應該都仲係皇馬拜仁同祖記
希望小花係新領隊嘅帶領下可以keep返今屆嘅水準

都唔知要幾耐之後先出下一個美欺

老馬真係

希望佢拎番 個世界杯
收皮啦 希古恩

都真係幾撚難

希古恩幾好呀，逢親決賽有佢方便我買邊隊win.

好想下屈 亞軍廷可以一嘗奪冠之味
個人認為差個頂級keeper 同兩閘 同咪撚再用kun同西瓜